今日我阿媽送咗件蛆皮俾我

作為一位曼聯粉絲， 收到我阿媽買嘅蛆雲達斯衫，依家可以俾咩反應佢

我朗好波

身在曹營心在漢

燒左佢

梗係每日著出街

做乜要披蛆皮出街

如果lingard轉會我印佢